有黃Youtuber比你地搞到痴咗線

你地肯做任務未
香城教育電視痴咗線咁做咗條片提你地啦

訂閱+like+share呀

你班兒登仔

push

背景聲太大....聽得有d辛苦......

推

所以話佢比我們搞到痴咗線
呢條片睇到好辛苦
佢之前既片好正常

屌，求下你地睇黃channel

個人覺得牙峯係議會既對答拍得住鄺B
但係冇咩人睇

牙峯我會一直做你打手，加油呀
身為毒撚緊係要幫你

PR公司唔敢推

連登仔都唔推

pish, 有唔少人post完唔貼link

高質片 CLS